係facebook見到天台玩命動作片真係睇到打冷震

第1個同第3個動作真係嚇到個心離一離

有冇人睇完隻手濕哂

就算當依d人係專業馬戲團都覺好撚勁

真係濕撚曬

個心真係離一離

有無d真係跌咗落去架？

嚇到條J都濕埋

隔住個芒腳都軟晒